雷蛇同易鑫係唔係十年都唔會上返IPO價

要持有到幾時

留比個孫

佢連續回購左8個月
個價都係咁

ipo 價

唔幫手問埋閱文，眾安，100毛

雷蛇第一日放賺左一千蚊一手WO

100毛 唔算啦
不嬲都係招股價附近

而家入場撈底超爽

個日唔得閒呀

上年5寶得希瑪生性

計過 9.9年ok

仲有平安好醫生

又唔係多 個個知佢蝕錢 連雷蛇電話都唔出...

天仁奶茶
雷蛇
易鑫
100毛
眼醫生
眾安
閱文

依家唔係無限寶石

唔好推舊post大佬
我都唔記得持有緊